有熱門點解唔整返個冷門

多人拉就入冷門滿足吓班推拉師
見佢哋拉極啲post都喺熱門好嬲好嬲就覺得好笑

五毛？拉

拉

唔認同依個建議=5毛 想借熱門帶風向

仙子

起你底咪=冷門個page😅

是黑洞-.-

無上熱門你拉乜-.-

永遠支持樓豬

開冷門就有機會做#2回覆